大家信不信反送中運動會變成真戰爭？

政府只派差佬鎮壓拉人打人甚至殺人，一直拖拖拉拉唔回應訴求，長遠落去一定危害國際社會在香港的利益，國際社會好難坐視不理。美國同NATO會否軍事介入，有待見證。

唔信
不過等緊真暴動

而家都動緊。暴唔暴就因人而暴

會 而我等緊呢一刻

依家香港係全世界注視地方

返唔到轉頭
如果我地輸左
香港人實仲慘過東突厥

唔信

唔會，如果講到真係出手打仗，美國本土的反對力量就會好大，伊拉克同阿富汗咁多年的消磨戰有好大的負面印象

唔覺得邊個國家肯打仗
邊個會肯為唔關自己事的人
影響自己國民安全加燒錢
反而有手足入口到軍火機會仲大
自己香港自己救

唔會有國家軍事介入，最盡係有啲槍走咗出嚟

撤僑有可能

唔會。當年六四殺得捭香港狠好多，結果都係武器禁運。

而家已經係
周圍裝修縱火
如果要大規模槍炮起義
我諗我死都未必見到香港人會咁

人地最多未撤資
洗同你搵命搏咩

但試諗下如果習大大攻打台灣，香港實被牽連。

佢仲諗住台灣光頭佬贏，寫定賀辭

但呢度係香港

大家要留意美國國防授權法，差唔多講明隨時出兵香港

希望我係灰機撚講錯
照而家個進度
香港人點都唔會有真暴動
就算班黑警已經當街當巷殺人
就算黎多次七二一翻版
就算而家港共再強推一次惡法
我都想像唔到全民行動升級既情景
甚至客觀因素導致六一六級數既大遊行都重現唔到

香港左膠太多

但睇返歷史，建基於政權對該國市民殺戮而促使他國介入，引致戰爭，過去只係得兩場北約對南斯拉夫，美國對索馬里。
他國之基於人道而介入首要前提係實力嘅差異。

會變革命

唔好成日FF啦

如果美軍咁易出手就好

反送中其實將香港人由和平Mode轉為抗爭/走難Mode，
一旦有其他惡法出現，立即會出現百萬人上街，
長遠黎講，經濟氣氛一定唔會好。

老解都未出，無可能

支持美軍係尖沙咀碼頭同灣仔，中環碼頭登陸，亦歡迎美軍空降新界！！

為美軍帶路
另外一邊都會帶路，不過帶佢地去kill zone

其他國家示威死亡過百過千都未出兵喇，憑咩理據出兵呀，歐美出聲屌中共都係為攪亂佢，真心幫你咩

都係帶路姐性質一樣，只係原因唔同

中大 理工 咁都唔算真暴動？

打左成年仗你都未 sense 到 ...

由中國所謂九段線侵略南海，俄羅斯強行接收烏克蘭，土耳其入侵敘利亞既傳統戰爭。

另外係西方對中國既經濟戰，由推倒世貿到貿易壁壘，禁止科技竊取到人口流動監測。

對擁核國無可能用傳統戰爭手法攻擊，當年蘇聯都係經濟瓦解。所以點解貿易戰中國一定會輸，因為國際貨幣係美金。

其實應該會係第二次冷戰

要一單導火線 類似911咁 911之後 美國緊急召集所有軍人翻軍隊 進入戰爭狀態 之後就出兵 因為美國出兵係要本地人支持 有陰謀論話美國自己整911出黎 目的係有原因出兵

好難，中國有核武

一的唔奇

你認同？

天要下雨，娘要嫁人

事情發通，有必然性

九十九年成大錯

WW3

呢樣真

美國如果真係要打你，必先下手為強，有一半核彈在未離開国土之前被導彈擊落，另一半在等待發射狀態下，因基地被空襲而活埋……！

有機會但不大，黑天鵝可能會及發生

通常戰爭既發生唔會因為同情人命，人道救援只係正義的侵略借口，香港無天然資源去搶，所謂經濟中心地位打黎都無用

中美關係，除非內地大崩盤貨幣混亂如二戰前的德國，即中國亂印貨幣又借香港後門搞美金，同埋雙方都係有核武國家，一定拆得掂，現代戰爭未見過有兩個核武國家開戰，如果打就真係返返去石器時代/ 玩真實版fallout 5

演變緊 今日睇Facebook民粹主義非常強烈, 已經再冇泛民左膠嘅餘地

所謂打可能就係歐美送軍火比人打，遊擊隊既不斷騷擾中國內部，但多數都係邊境戰爭如西藏，新疆，香港呢個地方軍火好難入境，遊擊隊訓練同組織，去大嶼山起基地咩？。。。。同埋香港人.....返工！

唔單止係反送中，直頭係反工

共